 Analytics  ativar captação de cliques de downloads/play dos episódios
  ativar relatórios de informações demográficas e interesses do analytics  pra gente saber o perfil do público que baixa  para futuramente elaborar ações para esse público específico 